借問聲有無邊隻眼罩本來已經反光面仲戴到眼鏡

求教 另外防割手套買邊隻好 發夢唔見左本身果對

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

近視泳鏡會唔會好啲

好cool 另外外面都要再戴眼罩同埋小妹散光幾深下 好煩

滑雪鏡應該都裝得落你副眼鏡
但好似唔平
建議去Carousell 呢啲二手野搵下

而家好似有反光貼紙？
另外手套我都想問，邊隻大眾化D，多地方有？
普通3M好易穿

反光貼紙去邊買？邊度平？

文具鋪就有架啦

問過好幾間都要一大卷咁買 仲要好貴

我有一卷

幫你睇過,通寶x 有得買。單反 $58
夠包埋個頭。唔係靜電貼

咁一係用返你原本嘅再痴反光玻璃紙

準備咁用